不久后嘅將來證券市場將會以btc/eth 結算

今次辣慶全球幾百萬散戶,美元可能真係會崩盤

Btc大爆升